#Bataille Navale en python

Projet python d'un bataille navale en locale

Pour : Mr Guedj prof de python

Besoin: projet de fin d'année a réaliser en python

C'est quoi: un bataille navale en locale qui permet de jouer à plusieur sur différents pc

Pourquoi le télécharger: libre d'accées, ludique, amusant et facile d'utilisation

Alternative: Tout les autres jeux

Notre garantie: La possibilité de jouer avec ses amies avec PLUSIEURS pc